溫和派請入！有野要你地幫手！

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

點解要聽你件鍵盤司令鳩up?

弱智

留起屋企打J啦你

push

Push

plz

pish